大家間gym啲staff有冇叫你用安心岀行

我個間啲staff話唔洗 有會員證就得
跟住我發脾4 話唔睇我個安心岀行 我就賴死喺個counter唔走
佢地先死死地氣去睇

成班淨係識負皮